同阿哥關係差點搞好:((((((((

搬囉

能成為密友大概總帶著愛

我想佢搬

唔中意佢
太臭

兩個互屌

佢係臭鴨

宜家係你忍唔到喎

係呀
但我唔可以退讓

請個ptgf搞佢

你都無能力退讓

細個已經係咁？

*

我10零歲個陣都係咁
同學朋友仲親過自己阿哥 係屋企見到都唔會出聲
只能講大過左會好d
佢搬左出去仔都生埋 依家反而多野講左 飲酒吹水

仲以為你係我細佬

有得住算係咁啦